樣衰肥婆真係唔好出世好過

今日入OCAMP

見到個暗倉樣衰肥婆

講咩都無人理佢

黎黎去去剩係痴鳩住個FD玩

睇得出佢個FD其實都想出去YO下仔

但又唔好意思扔低肥婆

我係到諗

如果我係個肥婆我既人生會點過

真係唔敢想像

條件差嘅人溝唔到女/仔先係行善積德，避免有一下代受害，包括啲窮人/樣衰7頭，呢類人好應該安守本份，唔好再日日叫春嗌冇拖拍

有得揀唔出世咩

肥可以減
樣衰唯有整樣
科技發達就係有呢個好處

樓主一定係米7靚仔身價幾億

作為男人, 對住呢D肥婆真係好難做.

唔理佢的話佢就會話你歧視佢肥, 乜鳩嘢都針對你.

稍為理下佢呢, 佢又當鳩正你對佢有意思, 佢就主動出擊務求生擒你. 俾個肥婆當成目標真係好L慘.

利伸: 曾經俾個肥婆死纏咗一年, 好難先甩到身.

生擒